九個月..每一刻我都記得...

我好唔捨得你，你會對我呷醋，同我講早晨早唞，同我講第時要生幾多個細路仔，要養貓定狗，細路仔叫咩名，同我有咩回憶有咩承諾，話俾我聽你嘅夢想，同我講你好多長期病問我會唔會介意，我同你講唔會我一直都係你身邊 ，你同我講話你想好好地讀書所以考試之前唔想分手，我同你講傻豬嚟㗎考完試都唔會分開，大家講過咁多咁多嘅嘢，講好咗要影多啲相，考完試周圍一齊去玩，去日本旅行，我琴日仲諗緊下年同你去動漫節同書展，點解今日你會同我講攰想分手，以前大家講過無論咩時候都要好好地堅強一齊諗方法解決，好好地傾落去，我琴晚你同我講嗰陣時我好想留住你，人生第一次喊到咁，第一次會將一個人留住唔想俾佢走，你話過要好好菩薩你唔好俾你走，唔好同你分開，咁點解仲要我搵第二個，我琴晚等到你啱啱你走咗，我停唔到自己喊我聽唔到自己諗，我好辛苦呀你知唔知，明明冇瞓過覺但係一瞌埋眼淨係諗到你同我去台灣嘅回憶，我見到你wtsapp已經delete咗contact，我唔敢再煩你，我好驚我依家挽回唔到，我已經改晒以前仆街嗰啲嘢，為咗你我一個女仔都冇傾計，為咗你同我講讀書辛苦我煲咗湯整咗花旗參蜜，寫埋封信比買零食過嚟你樓下搵你，點解你咁捨得放開，我唔捨得啊，我唔知未來要點過我冇左你我突然間好空虛，你同我講你以前俾人呃，比好多男人欺騙，我同你講唔緊要我唔會咁對你我係你最後一個，既然我冇呃你我冇欺騙你點解你仲要走，為咗你放棄左好多好多嘢，社交圈子變到冇晒咁滯，書又冇讀，我只係想你留係我身邊姐，至少都唔好俾我慢慢睇到你unfol我ig，唔覆我人間消失，唔再聽我電話，唔再出現係我世界，每一樣你送俾我嘅嘢我都記得好清楚我都唔捨得我一諗到我就想喊，我同自己講我係男人要堅強啲，但係我做唔到

我淨係想你返嚟咋，你話你愛我你話你都好唔捨得，咁大家一齊傾完個問題咪解決囉，俾多次機會我得唔得，我唔知我而家可以點做啦，我個心好痛個透唔到氣，好眼瞓又瞓唔着，我好驚我唔可以再用男朋友嘅身份，同你出街同你睇戲同你攬住，我好驚你再比其他男人呃，我更加唔想睇到你同其他人出街，對唔住啦，你返嚟一次啦，收返你講過嘅嘢其實冇咩唔好，我唔會要你辛苦

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你琴日仲問緊我會關心你定關心個仔先，我同你講梗係你啦傻豬你要愛個仔無人愛你，咁樣唔可以㗎
你走之前仲同我講會搵我
一開始你覺得我對你好好，落雨幫你遮，你凍買杯熱朱古力俾你，人多大大力攬住你行，為咗你打架
我想講咁耐以來我都冇變，我真係好愛你想你留係我身邊

好

你真係佢？
比咩手指應承我...
返來好冇⋯⋯唔係冇彎轉㗎⋯⋯

你應承我 3點出尖沙咀

點樣追翻佢..係咪唔應該煩佢先..

唔好煩佢啦 煩香港既事好過
佢唔需要你 但香港人需要你

明白，會出，但係我放唔低..佢上左朋友屋企冇覆我...佢係唔係仲上心，係咪有機

我好怕佢諗唔開又去飲酒...佢酒量好差...

睇到喊左...
真係好撚辛苦...
我想訓個覺都喊到訓唔到...
好撚想一野Hum爆自己個頭失憶...

身同感受？

佢咁決絕同你分手
應該冇你咁諗唔開
你諗多咗

冇諗過有一日我會諗會唔會同佢散
自己好鐘意喺Google search d on9野
喺未一齊之前
「鐘意左一個唔熟嘅人點算」
「點樣比人知我暗戀人」

一齊之後 我話返比佢聽 佢果陣仲笑鳩我 成日講呢樣野抽我水

一齊之後 諗做咩/去邊拍拖
「拍拖好去處」
「男友 生日」
「生日驚喜」

嗌交嘅時候
「男友不成熟」
「男友 嘈交點算」

冇諗過都會咁嘅一日...
「失戀怎麼辦」
「男友 冷淡」

好On9啊 我地仲未散架 但係依家做嘅野同散左冇分別...
點解要做到咁絕？
你又唔係唔知我擺愛情第一位...但係點解依家要吊住我...搞到我做咩都冇心機又唔回我Whatsapp..

我都係...佢就會上網搵點樣令我舒服，感情問題，調返轉我就會留名D點樣對女朋友好M到應該做咩既post...會特登睇如果太夜溫書應該整咩湯水，到後來開始對感情冇信心，我就睇如何渡過冷靜期，仲有點樣知女朋友仲愛你...每一步話我聽嘅離開我都心痛，點解唔可以返去以前咁，我以前話佢做得唔好嘅嘢唔係代表其他人做得好我就想要其他人我淨係想佢改咋，唔係佢已經冇意思

如果你哋有心去一齊返，趁有機會，好好對佢，擺愛情係第一位冇錯㗎，我都係，我唔覺得有做錯，我都想我隻豬仔覆返我wtsapp...

以前..你同我講如果我走咗你會上前線送頭，我攬住你話就算點樣都好我點樣講我都真係愛你，點樣同你鬧交我嗰行為身體都係最誠實，依家調返轉啦，係你唔要我，你會唔會緊張我，我可以點

差啲以為自己開post

樓主好男人而好男人永遠唔會畀人珍惜

我好差...我會發脾氣，嬲又唔諗佢感受，我令佢離開左冇得瀨，但係我會改吖...

其實感情真係要互相磨合 無可能凡事都會完美嘅，但係如果有一方放棄咗就可能代表佢無咁愛你...
利申：曾經都係乜都收埋係心入面，最後自己發瘟飛人

唔會㗎佢好愛我佢話㗎⋯⋯你都愛你飛左個個㗎係咪，如果佢有一日好似你咁樣諗我希望佢諗都唔使諗快啲返嚟，我等緊佢...我想要嘅就係佢同我一齊磨合嘅決心

愛呀...後悔咗好耐 不過都成過去，希望你囡囡會識諗返而師兄你都可以嘗試下旁側敲擊囡囡要主動氹㗎
祝你箍煲成功

哈哈最後發現原來所有擔心都唔需要，一直同緊人講，只要唔係出軌我覺得呢段感情根本就唔應該分手好可惜，但係點解當大家解決完先發現原來呢段感情個問題係出軌

點睇個女仔都係有第二個對象先可以咁突然同你講分手

點解可以咁...我仲熱戀期緊...